買咩都會輸，但黃金唔會輸

油又死
指數又死
外匯又升
樓市又死
得黃金一樣係升

輸唔輸睇面神會唔會開post加持

頂你個肺引連登仔買金求下你地返去買牛熊同油啦

唔做槓桿咪得，all in 2840，好過做定期

靜啦 唔好推 不推文回覆

點解你講嘢咁熟面口

呢個真， 1500買到上嚟1680

一講就跌

升緊喎，邊度跌

ＯＮ９，經濟好返

黃金無息收
熱錢流返入
股
匯
債

金又咪係收皮

咁多年，
金升得快啲
定係騰訊升得快啲

搵麵神開個帖話金一定跌到仆街可能升得重快

但係印左咁多錢 金點會收皮

全能既連登仔咁燈

有返咁上下財富一定要買實金準備走難

燈?

樓冇死呀

睇黎好多人買金

唔燈？

賭仔 債仔 圍爐tg谷
重新出發

連登仔果然名不虛傳